On considère l'inéquation $4x+7>2-3x$.
\begin{myenumerate}
\item
\begin{enumerate}
\item Le nombre 0 est-il solution de cette inéquation ? Justifier la
réponse.
\item Le nombre $-1$ est-il solution de cette inéquation ? Justifier
la réponse.
\end{enumerate}
\item Résoudre l'inéquation $4x+7>2-3x$ et représenter ses solutions
sur une droite graduée.
\end{myenumerate}